是日晚餐 餓撚勿入。，。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

健康到。。

狗糧

羊隻雞髀點整㗎

羊髀嚟

減肥呀？

阿b請我食隻髀好嗎？

老母焗

羊媽好勁

睇相咁似今日個晏嘅

唔好日日食紅蘿蔔/甘筍 ，維他命A好高，容易過量
或者改每日食少量

死痴線佬

😱好好食喎

煮定

你就係痴線佬

你唔係痴線咩 平時見你都覺

乜水😱

肥絲將你啲相出晒街啦

fake!!!

上網查下每天需幾多克維他命A
再查下紅蘿蔔維他命A有多少
就知不而日日食

😱😱😱😱😱😱😱😱😱我會不會死

最多A中毒然後肝衰竭

近期面色有冇黃到
掌心，腳板底有冇發黃？